馬會出黑暗兵法支持我地！

馬會年年交博彩稅俾政府，跑少一場就交少一場，如果日日都唔跑就已經交少起碼一百億稅。

投注站本身就係多廢老去，你閂投注站d廢老又賭唔到，結果又交少d稅。

最重要既係，馬會作為97前三大話事人之一，今晚取消賽事已經可以視認為香港同中國已經冇分別，所以索性因為勸退唔到天祿而取消全晚賽事，間接話俾大家知中共已經令「馬照跑，舞照跳」同「五十年不變」正式成為歷史。

所以我地應該每日去投注站同馬場去俾籍口馬會玩黑暗兵法

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推

啱啊

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

想問係邊三大

HKGov
HSBC
HKJC

仲有滙豐同太古？
鳩估架ja

馬會交既稅係多，但佢捐既錢亦都好多